東張西望間魚鬚粥係邊？

見到電視播 好似好好食
有冇人知係邊啊

吳松街？

搭單問：鬆糕個間呢？

新興盞食家?

旺角肥姐隔離

旺角馬會對面

啲魚生到呢 因住生蟲呀

魚粥應該係新興棧同生記啫

big big shop

香港人要買big big shop